{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100647",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페오버랩 순천오천점"
    },
    "text": "破格の価格で提供される商品と共に7%の積立金の特典を受けることができるオーバーラップ五千店は、順天湾国家庭園と五千グリーン広場を訪問する際に必ず立ち寄るべき場所です。 ベーカリーカフェとして、お客様に様々なベーカリーとコーヒーを提供し、ピクニックセットもレンタルしています。 良い材料で作ったメニューを楽しむことができるオーバーラップ五千店は団体予約も可能であり、営業時間は毎日10:00から22:00までです。 オーバーラップ五千店は順天湾国家庭園五千グリーン広場の前に位置しており、メニューおよび価格は次のとおりです。 ピクニックセットのレンタルは20,000ウォン、アイスクリームクロッフルは8,500ウォン、ケーキは36,000ウォン、アメリカーノは3,800ウォン、カフェラテは4,300ウォン、オーバーラップラテ(onlyice)は5,000ウォン、カフェモカは4,800ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーバーラップ五千店は何を提供していますか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店は様々なベーカリーとコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店の営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店はどこに位置していますか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店は順天湾国家庭園五千グリーン広場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店のピクニックセットのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店のピクニックセットのレンタルは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店のアイスクリームクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店のアイスクリームクロッフルは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店のケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店のケーキは36,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店のアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店のアメリカーノは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店のカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店のカフェラテは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店のオーバーラップラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店のオーバーラップラテ(onlyice)は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーバーラップ五千店のカフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーバーラップ五千店のカフェモカは4,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 446
    }
}